2018 MacBook pro vs 2018 MacBook Air

價值相差千零，大家點簡？

: pro
:air

Pro 2017 定2018

2017 個部

2018 價錢差太遠

標題打錯左

一部屎味朱古力
一部朱古力咪屎
有多少少Budget 就14388
冇乜Budget 就睇下有冇認證翻新機
再冇Budget 就唔好買

2017 MacBook Pro vs 2018 MacBook Air > 2018 Pro
2017 MacBook Pro vs 2018 MacBook Air > 2018 Air